緊急求救!!架車完全著唔到

架車泊左係車場好耐,而加連開車門都要用鎖匙先開到,想問下有咩解決方法

打上的士台借過江龍
兩舊水

冇電姐

泊一星期都驚 你泊左幾耐

幾個月,唔係香港

call車房換電

幾個月
搵過江龍啦
有錢咪搵人上門換電

做咩唔蚊左電佢...